# TODO


Si lo deseas puedes apropiarte de la música, el concepto y el código. No le pertenece 
a nadie, no tiene derechos de autor ni licencias. No habita esos lugares.

## Instrucciones para modificar

Puedes clonarte el repositorio y luego hacer un pull request. No hay restricciones de estilo. 

```
git clone https://git.rlab.be/vlad/lckien.git

 ```




